［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [46]DR.STONE活動 3月2正式開始,十抽入魂

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

留名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

專業代推主線開井達人
歡迎大家搵我~

腎仔+神都仲未入11分組合咩

未見佢d痴線片

見攻略網都未update腎仔既資料

有咁勁咩

等多個星期差唔多

新手想問有冇腎帝+神都強度懶人包？ 大概去到邊個級數、睇吓係咪應該全力挖石柯煙

你刷首抽?

天花版戰力

congrats快d enjoy下

congrats

100sc未

想知有幾多真証

有V連咗專武、有劍聖同加護，N推到5章中 H推到3-10

中咗腎帝，諗緊留石搏科燈定神都好

話左會中
應該封返封老毛比我

UR 就算la 唔好博,

禾唔中

科燈有冇保底的？

所有ark 都冇
但有舊pool pickup

感謝感謝

未 咁耐以黎淨係抽中4隻

大約抽左幾多石

已經換晒野
好似600幾以上

可以參考下上面位巴打600抽先中UR

機率測試專員

我未算多 之前有巴打抽左20pack
所以話 有9600羊 就一定要課 如果唔係就唔好硬追

係唔係1500000 保底係假

我負責提供抽野數據

冇寫就冇
有寫先有
唔係假

應該係9up
如果兌換所有得換 咁就係有保底

頂 要搵個過90星盤既路人係唔係咁難啊

希望用無償石都可以有UR 保底，我一張就夠

睇下2週年營運會唔會大發慈悲

真係?

你本身帳號LV低,搵既人都係廢

咁我都係去學技先 呢家主線打到n4-16 推唔上了

食石過,正身搞掂左4-16,分身都就快

就算有都唔會課
萬幾蚊買一隻卡

千年毒沼都有 HARD？條路好長

9600羊 都係800蚊左右

就係唔會課先希望送一張UR ,不過我睇呢間公司緊急維修都無賠償，都知唔會亂送野 肯定要你課金抽

我都留石抽科燈，感覺啱V多D

只會課9600115 usd , 我張信用卡charge我900

想買個首抽帳 仲有無得抽攻略網D SS角

腳唔係大問題，除左合作復刻無咁密之外，其他神祭既腳成日復...
揀就揀ark先，腳既揀一隻鐘意既t1都夠曬你新手玩
新手都無咁快升好腳，除時升得黎又出新腳，可能岩你口味都未定

目前PU個隻就係勁角

推主線卡咗係5-9-4
尾關冇幾條綠色龍打幾下就秒晒我同好友既角
想問下係咪有啲咩竅門？定只係我練度唔夠高？

練度問題 第5章開始唔係咁易

上8591睇好似無第一頁介紹個DARK揀咁既

8591咪又係TB貨,咁你不如買TB

r爆頭 諗緊過唔到主線係唔係因為未學技既原因
明明都82星盤 都仲未獨當一面

技同星盤都絕對係問題

都唔知腎仔應該學咩技 好怕浪費資源

魔1-魔極都一定要啦,爆擊類又要

無詠到未？

屌那星,主帳中神都,雙UR了

屌乜

開心咪屌下

我抽左60000石都未中UR

我唔止，不過好彩未到10萬，區區6萬石唔係諗住會中掛起碼預備6位數既石啦

聽日星期二會更新？

2紅 又唔中軍師 220抽了

係 更新DS

補多80啦
我有軍師無神都

補既 睇下DS會唔會有咩優惠包買

2點好漫長呀 ！

搵隻好友V一路秒過去

呢隻幾時出

點解得首抽帳買 請問有冇進度帳買

見佢d 合作都係d 小型但又略有名氣既作品

overlord 咒術 巨人 魔禁
我覺得有機會

出左,而家冇人會用

total抽左幾多
真係15萬有?

呢d 驚買完成號你會好快棄
佢都係回鍋玩家

聽日兩點今日應該出幻既技能

進度ac 而家好多巴打都有時會放
你可以入去玩下摸下先,先再決定買咩
同埋,唔好玩台版

重有千之空

喺日本唔知邊本漫畫周刊公布

更正：除非

台版 拎黎睇劇情都好的
但唔好曬電去練

另一張ark流出

倒退?係度拎唱片wo

邊有咁快，佢d ark既時間線似未打到入去，岩岩起步

RE 0同DMC點會係略有名氣啊

科燈尾技係唱片
新LR係拎唱片果度

同最大IP 比較的確唔係一線喎

請教換咩最化算？

神晶定係幻界個d大料？

想知動作game 最大IP係邊隻

個人認為神彩永遠都缺

幻隻眼又大又低 好奇怪

彩海膽

我當佢帶左超算

收費幫人推主線開井
有興趣請搵我

兩隻角色好似都無好破格 真係有愛先抽仲要必中可能會中

巴打你好似唔洗返工咁既

真心係有名氣，但未到好熱門，dmc係經典，但都唔係好熱門，其實鋼鍊都有可能性，因為都過氣左好耐

mavel 寵晶 迪士尼?

要呀
但唔多洗做咁解咋嘛

做完一張單la?

Step一定中

mavel 寵精 迪士尼?

可唔可以出Hunter反正富奸都唔畫 收下版權都好丫

做緊兩張
因為今朝有少少野做
所以琴晚1點訓左
宜家推緊

想死得快既咪同依d合作，日本仔唔太受歐美作品，睇pad就知

所以覺得應該係強度一般 但有特色既角

貴呀

我打到n4就唔想再衝
呢家俾隻腎仔學技先
跟住再衝到H3掛機

出hunter我課埋條命抽呀！

咁無定力
黎緊1.5倍池
你少一個個差勁多

我只想要酷拉皮卡

開左2倍的 有無得1.5

係打唔郁
n4我打左好耐啊

Hisoka

出完又益富奸條契弟，咁搞法到孫個代都未完到

自己有課金既話係會疊上去

得五藍二紅 開唔開雙倍好

btw第三個紅係第幾章

係第4

一定要開架啦
有雙再加1.5
升ARK真係勁快

會長 同 蟻王

酷拉皮卡到我死個時都唔知落左船未

去到邊先有6藍4紅？主帳打到5-7都仲係5藍3紅

5-16

襯今日衝埋6藍4紅先

有冇巴打可以俾我add fd
我卡關

藍魂:5-9過關。紅魂:5-16過關，回去港町マルキダ解掉「異世界の剣を鍛える刀鍛冶」，然後拿到藏寶地圖7->拿到「呪行手形」->看說明->開啟「名もなき村」

開完50有償個個就可以慢慢升
除非好趕升多批 唔係個一個月升d主力大路既都夠玩了

咁LV要升到幾多？10lv?

你指D井?

紅最少8
藍一定係MAX
錢呢樣野掛機掛下掛下就會有

121337132
掛賢仔唔會accept

前提係要夠實力去到5-16先
岩岩打到5-3已經死哂

我得腎仔係高練度 掛其他冇人add

除左某幾關特別難打要pay石之外，其實都還可以

照加la講笑姐

幾多lv先叫max?

14

#1 有fd list
改改個名 巴打們認到應該會accept

我係完全唔夠打 得1隻主力 仲要未學技

虹石係咪無得搞，只有等活動？

活動同星期五會開 星期五果關虹晶5體 仲要好撚難刷出黎

復刻會唔會出返科燈
新入坑想要

會

聽日有得抽

就黎做到兩秒周回了
V依家可以一野秒晒兵仔 隻王差少少
想問裝邊招技好？ 人類殺 定 法師殺？

本身用緊咩招

同埋用咩裝

跟足架仔教學 但我未學星眼

爭少少既話睇下STR 同INT UP 學哂未 可能補多少少攻就搞掂

睇台仔話腎仔咁學技 佢咁樣岩唔岩?

有無換黃花特技加6%

正

13

14 13之後可以升多下先到MAX

換左 但我用浮空石+v書

我冇星眼同殺手都做到兩秒周回

求教 貼一貼

Thanks

睇左四集咒術
釘姐世一

攻極同魔攻我都係今朝先學, 就算冇都做到兩秒周回
我冇特技1, 所以裝電話亭
重點要裝左科旗之後STR都要高過INT, 配機刃

詩集係之前dmc 活動換返黎？

2秒個重點係二刀，冇二刀點配都秒唔到，差少少血

我學左魔極 但無裝 裝左太高int唔識開技
我打算由獵空入手 依家隻王差1000血就死

係

二刀+機刃 之後配既野就係加攻 同傷害 學到秒到為止 有種族殺會易D 但要專登兜圈去學 無種族殺就學埋D滿血+STR,INT 攻UP INT UP 星眼之類 再隊埋D 武器boost咁

異界之光真係好難跌

係, 有電話亭就唔洗V書其實
我懶得換

得返8000石，聽日科燈要廿抽出奇蹟先得
已經諗緊重生練咩好

勤力挖角色石啦 好多角色升到5/30/50 咁上下加埋就拎到600石 睇你想餵藥定2秒周回帶肥刷

小浩都無靚AC 仲重咩生為左一張科燈值咩

多石帳

咩都無WO 唔值囉DMC又無曬 角又得神都軍師

唔值

你估個個都想要DMC既咩

我就想要DS多d 既

揀得多石帳唔搵小浩就係對DMC麻麻地

多石爆死咗3個，最好個個12萬石軍師出咗7隻都冇神都

又唔係一定要V先可以過到高難
網上有平民隊

我對張垃圾UR冇感只係想要賢仔咋,都係唔出比我

所以宜家叫人重生我都一律叫人睇鍾意咩角做人
對DMC麻麻地一定唔洗搵小浩

3個ac都有V專
都係會同人講V唔一定要有

玩3個都無腎仔呀?

3700 要2秒其實同V既技差唔多 都係學針對種族殺同堆增傷 魔法易搞D

當日同小浩買既ac1 有呀
而家練緊,唔好齊全套ds,齊左都唔太想玩

齊左就賣比刷手巴啦

就算3700大地唔可以2秒周回, 都唔係差好多姐
果兩秒只係你郁左兩秒, 郁完之後既時間係唔會計
何況佢之後既LOADING時間仲長過你入場打果幾秒
結算5秒內都係可接受範圍

果陣V未練好,用EMT 10秒都係咁掛

重生都唔一定揀v了，法師週回其實都夠做
只係之前DMC有活動打碎成形快，SC多

2秒V升乙太係好快
但其實乙太武好用既咪果幾件
問題係掛完一晚個藍紅晶乾左, 收成番=冇郁過

其實都唔止係掛乙太既都可以掛魂,隨機既野,你愈快愈多次,點都好d既
反而我冇藍紅波唔夠既問題我較晒1lv每日起身都仲有好多剩,未試過唔夠

Loading時間計過係40秒左右
電話唔同可能有啲出入

入得未抽得未

唔係聽日咩?

聽日喎ching,趕住爆

青傻左？

你地太唔了解佢

佢就係咁
抽前一日就會咁講野

我抽齊晒ds 一套la
抽左未?

課定左2pack 腎仔石準備爆死

2pack眨下眼冇晒

歌姫 點樣升100lv？
上網搵唔到攻略

Ds角色券抽第一彈定第二彈好

都係4中1

活動右下
禁入去
揀歌姬

要升下星盤先
開劇情

我會等第二彈

今次無琥珀抽咩？

第一陣黎

一同二都有啊

1彈
幻,琥珀,司,千空
2彈
銘,琥珀,司,千空

應該話 琥珀係舊角 咩pool都有機會中

屌，想避開個臭西抽千空呀

唔想要司

唔係中司我就得

琥珀打擊感好正~
啪啪聲

千空ark from 巴哈

'美術圖會在3月1日發售的週刊少年JUMP中初次公開！
似乎持有能夠強化Dr.STONE特有的[科学]魔法的ARK特性以及持有"強化我方的所有異常狀態耐性"、"夥伴倒下時、能夠繼承他的力量"等獨特的技能'

都係等官方公佈

除左新角 全部都唔想要 (已有千空)

留咗一抽共300石等周年，希望唔好敗埋係今次度啦

一抽咁多

無哂石挖啦

活動有派石派卷
賭運係呢鋪

有冇升下啲ark同嘍囉

咁以後點玩

其實唔抽野儲下儲下一個月會抽到2-3下10連
我個陣主帳除左GOD都打到無野打
然後練下野,掛下機,就無神神有返萬幾鑽係度

其實想追新角一係課金一係重生就算10幾萬石起手都會有爆死既一日

終於搞掂 唔該巴打
打高難boss 練歌姫好定泳裝好？ 1516緊

泳裝DEBUFF勁D

萬幾鑽掉落海應該水花都冇
天選之人另計

可能因為我無收集控掛
夠打同自己鍾意隻角就得

天選之人唔會得返萬幾鑽

用埋fd ark魔物獵人
自己盜戒兔帽尾刀
有20-30場都未見

收費代衝主線開井
代肝活動
一切睇你有咩角有咩ARK而定

如果亂點星盤個D一律唔接,哂你同哂我時間

其實點先算亂點

同埋推緊主線想推到開井既巴打比個建議你
一日未推到你想到既地方都唔好亂加好友
洗好友LIST洗都洗到頭痛

呢隻點下個隻點下
然後又無晶可以再上盤
打黎真係哂大家時間
打唔郁

常用的SSR都未中曬

最難係加機率跌箱
但中光個機會好q低

千空+4000上限
4屬25% UP
戰鬥開始HP回復轉必定發動 MP回復確率

琥珀上限3000 BREAK敵人+30%傷 星盤加劍BOOST, 連擊 鬥志UP3

獅子王上限5000 特攻20%傷 超必必爆 物傷20%增加 星盤技多左剛堅UP 3 royal armer 特攻boost

用破神可以加掉寶率
自己冇可以用好友果隻

真係+5000

BUFF完好似好勁
應該有9.5?

同埋你隻腎仔點咗咩先咁高傷 我開技得千零兩千傷

好了
除左幻
中其他都得
+5千太喪
可惜暗屬食唔到千空同軍師

最想要都要琥珀B

爆死唔緊要，其實預左，但到你爆死前，你憑10幾萬石抽到2-3個UR落個帳到都好抵屌

你無我好友咩?
禁我好友睇咪得

千空同獅子王有啦 千空專SUP法師 獅子王對人種族殺 PVP個定位都應該係SS

好似真係冇

ID拎黎
我加你
你再禁黎睇

今晚又會再增傷
今晚會學到水屬+20%

獅子王buff左都幾癲

119667066

應該今日有埋幻睇

咁千空咪同腎仔個buff差唔多？都係加4屬

最強槍角

加左

5隻腎仔換你ur 水池等

Buff到咁隻隻都唔差wor

係
但腎仔係技能
千空係個性
所以可以疊

我冇wo要塞大貓要唔要

有咁耐咩

哇 你神都已經100%

比乙太食

石帳一律都做到

冇神都

咁我都快手整上100先

計左入場一刻到重新開場一刻，全長42秒減返2秒V可能新電話會快啲，利申iphoneXR

天哭杖囉

咁因為我熟熟地點玩姐

想中千空or司
重生咗，抽科登順便抽埋，太好了
魔王+龍騎兵 新LR中唔中都得

好彩ds堆角冇愛
要科燈就夠

我講完之後都幾肯定抽中其他野而唔中科燈

武帝應該係FOR跟唔到DMC既一個選擇
有DMC魔王應該就唔太洗跟到武帝

無換專/神都既軍師一律都可以用

天哭杖,神畏服
一樣高傷

可能新Lr把武係科燈強化版呢

pick up機會都大既 好過抽ur先

已有千空 未有軍師
等保底軍師
千空 軍師 劍機

咁樣應該幫劍機可能唔洗爆擊
都下下都15999
好多角都受惠
係得光暗角食屎

上期dmc嗰2張抽到我仆街呀 真係唔會咁老定

有愛就一律一套ga la

科燈算啦，學埋星眼同魔導 特技魔法齊頂傷

+50%攻 外加確率異常
v杖強化版

我都放棄左科燈 係勁在特定某幾個角色用遮

我3個ac
Lr都易出
平均3萬石齊2張
我主ac玩v 追完魔王就算
剩9萬石追ds同2週年or新合作
好想出巨人or鋼練

YES

好彩本身有獅子王司

漏左司係暴擊時先14999 唔爆都係9999

垃圾

常識吧

除非武國加佢上限唔係都係

都係pvp向囉 但buff完pve都用到出到場 唔算太差

放棄科登+1真留石兩周年

1PACK 6百幾

IOS

14999+龍騎兵矛裝備2000
係16999

可能武之帝國ARK裝可能都係武+上限咁

遲D肯定會出返光暗BUFF 你定啦

仲間が使用した炎・氷・樹・雷属性の超必殺技も威力が上昇するようになり、威力アップの最大値を上昇 (20%→25%)
千空個唔係只係buff 四屬大技咩?

到時再算
有軍師千空玩死4屬

除非佢之後出D關只限光暗先打得出傷

4屬配多隻無屬打手應該夠橫行

當然啦

25真証換一件

你STEP得個10粒

仲間が使用した回復・炎・氷・樹・雷属性攻撃の特技・魔法の威力を+20%アップ
我睇係呢個WO 未入驚睇

我睇e 個

希望遲D有上盾魔法學 咁就正

も

即係4招技都全BUFF曬 唔止特技1-3 同魔法 連超必都加
如無理解錯

舊個性2
勁D

・科学王国
仲間が使用した炎・氷・樹・雷属性の超必殺技も威力が上昇するようになり、威力アップの最大値を上昇 (20%→25%)

反而琥珀同司就BUFF得勁D
但千空唔怕沈黙・麻痺

・霊長類最強
ヒューマンスレイヤー (物理攻撃で人間系に効果大) の効果を追加

・一撃で砕く
クリティカル時のダメージ上限アップ(最大+5000) の効果を追加

▼技能スキルを強化
・石像破壊
特攻発生時のダメージ+20%の効果を追加

・クリティカルインパクト
超必殺技がクリティカルするようになる効果を追加

・王者の風格
物理攻撃のダメージ+20%の効果を追加

▼アビリティピースを追加・調整
・剛堅アップIII
DEF･MNDを8%アップする

・ロイヤルアーマー
クリティカル攻撃を受ける確率を減少させる

・特攻ブースト
特攻発生時、威力が50%アップ

・HP+500のピース

・既存のHPアップのピースの数値調整 (HP+650分の調整)

都係D勁招

要引人抽武國係要咁上下BUFF

如果只係buff 到超必,咁唔叫上修呀
舊版都叫特技加魔法

佢復刻都算佛
冇專登出D OP新角
反而係BUFF舊角變成OP

岩岩問左日文達人

只要關於呢4屬既招/屬性普攻/超必都好
都會比千空BUFF

無敵既BUFF機升爆千空先

再配埋腎仔
BUFF上天際
想像唔到NERO 蛋丁 劍機會有幾爽

個buff仲勁過賢仔賢仔都仲要自己開技

Nero 腎 千空

咁就勁到傻la

腎仔招技AUTO入場就即刻識開

琥珀BB 千空 腎仔

司都好勁,但食唔到BUFF好可惜

千空純BUFF 補血機器 等我學番曬D保命技 加強存活率就夠 上限+4000 Who fuckin care 仲有加詠唱速度 正

why not both?
千空全力SUP 腎仔半SUP半打手 配多隻純輸出

血1-5
防1-5
MP1-5

緊係配MND1-5 加強保血效果

但丁

直接科燈都唔上

上把回血+成既杖比佢

Nero啦哽係

根性呀,復活呀

上件甲比佢

應該都企係度企全場

腎仔,千空,巫女,巫女

磨到2046

我冇

腎仔千空巫女 pvp毒瘤

前面再加隻司
對人類特攻

見到都唔想打

千空件閪衫又係令變佢打得
屌想重生賢仔神都加DS全套

點解仲未講幻有咩技

買多石賭3萬內齊腎仔一套

真wo...之後用課金石抽ds 仲有數為

科學王國要出頭了

司招技減傷（不包括科學技）

唔係咁易架師傅 預9萬石啦

齊咩？

係10幻內賭到都有贏啦
之後3-4幻抽DS
抽唔到都仲可以推主線

9幻內要出ur 因為300保底腎仔

仲唔捉蟲
見我掛腎仔唔加我好友呀嗱

皇生左咪加你好友lor

宜家快快手抽定先啦

買多石帳未

前日買左一個allin 冇神刀賢

買多幾個試下啦我就是成功的例子

口技扮人地把聲個配音變左另一個人

一次執4個

過左DMC活動係咪又少左人玩
我見我好多好友好耐無上想清....

抽緊

無on個d del左佢啦
一係重生左一係棄左
聽日又會多翻人入坑

隻驚本身都唔算多人啦 完左合作點都會靜D
不過黎緊又有Dr. Stone

好多人不停重生姐

答案係超必，如果物魔真係太屈

似係好多人重生左

DEL左無好友啦....

我連的巴都無左....

黑撚到 5幻石得兩紅

係到加翻

買個黎幫你抽下

的巴少上水 但佢應該仲有掛周回

我有隻軍師x2 神都 加護
剩7萬幾石
岩玩拎去

社工即刻唔洗買來抽了

早左問左你先,唔使買

原本

【科学王国】仲間が使用した回復・炎・氷・樹・雷属性攻撃の特技・魔法の威力を+10%アップ

新

科学王国仲間が使用した炎・氷・樹・雷属性の超必殺技も威力が上昇するようになり、威力アップの最大値を上昇 (20%→25%)

咁仲要唔要？
要就留個tg

我又係諗緊重生咗玩，而定主acc差100LV關未打
淨掛機冇咩做

轉頭清一清睇下有幾多個位先

唔知係咪我有幾日唔記得寄幣比佢DEL左....

閪手,抽到5幻石,紅波10隻手指數到晒
btw有中賢仔

太弱

佢上修
唔係成招技改左

thz 巴打

屌,真係黑撚到

我接單個位巴打佢入面有個腎仔
100SC 神都

好友先岩

就咁睇文字好難理解
邊到有寫係"追加超必"呢個效果而唔係成招改?

收錢代抽DS合作
有意留TG

Tg: hugo1991

痴線，代練，代抽，賣acc
可以開鋪頂小浩

もももももももももも

收費代打主線,肝活動
一切睇ARK角色定價

亂點星盤個D一律唔接

頂爆小浩斷佢米路

唔識日文sor 有冇英文版

MO有太多用法,佢個MO個定義太大

科燈唔係勁在GAME度用
係勁在你重生賣AC時多個賣點同賣貴2-300蚊1

模擬抽左4百幾下先中科燈

食int既特技流角色都岩用

有冇巴打有40蚊果啲12~13幻石號賣唔知點解搵唔到

我個小ac 有腎仔神都 聖劍ff 明天抽齊ds 賣畀你

同埋科燈有兩條屬性 科學魔法+50%

淘寶
LAST CLOUDIA 多石
睇下第一個係咪4草野
如果真係搵唔到都證明人地加左價

180抽中

要9號先齊到

抽第2彈 40抽銘+2LR+科燈琥珀

呢度も的確係也/亦咁解
定義大唔係睇も自身，係睇後面接乜嘢

應該加左價

利申: 日文自學撚

350抽中咗，現實係自己acc得8000石

我FEEL到聽日比我中司既機會好大
玩模擬器幾百抽 一隻司都唔中

冇石抽科燈了

想留返張卷去抽偷野果隻

回した回数 830回
使用したクリスタル 249000個
使った合計金額 298800円
キャラを引いた数 36(4%)
SSRアークを引いた数 40(5%)
SRアークを引いた数 262(32%)
Rアークを引いた数 484(58%)
URアークを引いた数 0(0%)
LRアークを引いた数 8(1%)

1隻司

我打算用鑽抽

所以卷會第一彈即抽

放心啦.. 合作都有300保底 驚實戰幾抽先出LR好過啦

究竟ds大獎係邊隻?

都無諗住課成咁

求其抽下就算啦

我覺得都係舊個3隻掛
唔清楚
分分鐘5隻都一樣勁

我估係幻

都未出 點知
我睇好舊果3隻 BUFF完好勁

SR卷
唔通個天要我玩司?

千空 法師/sup
我老婆 輸出
司 輸出

幻 sup
克 周回/輸出？

好難揀

等佢出埋先啦
我就覺得5隻都勁

克得2屬魔法輸出 覺得上唔到大台 打周回刷素材應該
卷都係搏幻算
石仲要保底軍師

角色不了 只求中哂D ARK

課罷啦

以我個人覺得泛用性黎講

千空>幻>司>>>>>>琥珀 (克刷素才角色 唔計排名(

放棄左科燈 又唔係舟別鍾意司
軍師>>>>>LR武國>>>>>>>>>>>>司

琥珀上修左都勁左唔少 但可惜撞劍機 新星盤技又加返D普攻流野俾佢 搞到同劍機撞到啪啪聲咁

反而我覺得第2彈個隻
有機會係好似NERO咁

輸出角附帶偷野功能

點解咁睇好幻

新角應該會有一隻強度有返咁上下擔到大旗既.. 咁克又唔似係

又係小孩子才做選擇?

為自己鍾意啦

有哂5隻都玩唔哂架啦
我宜家5隻入面中千空+求其一隻都得

如果幻果招回sct有番咁上下勁
令到d角色可以唔依賴聖靈藥既話, 真係好過周回角色克

起碼叫回SCT第一人 同埋反轉BUFF 不過應該特定場先有大發揮空間

玩唔晒,但可以j得晒
我諗明天應該又要搵小浩重生
買d 腎仔+神都+千空+幻+lr嘅重生ac

一打唔洗找

如果回SCT回得一個唔係整體都有D弱雞

有神都千空+LR 都發達啦 腎仔我預用推圖石保底都叫拎到手 (個人諗法)
因為齊果D唔一定有之餘仲要一更新就鬥快手搶

終於拎到3000石，二上一升咗成個星期

太多EMT同巫女

屌打對手
對手毫無還擊之力
打你349

你不如改名
唔重生激鳩親自己

sor 全體sct 回一下我都覺得弱

呢度d巴打平均一次pickup重生一次

得一個常係咁咋
唔好加個D字

笑什麼 你都是....

都係既 係隻角有D特色 回SCT 反轉BUFF

我係撚PICK UP一次就重生

至少我劍機個陣唔係

所以我有個分身ac 有神都+皇龍雙ur 仲有千空
推主線點都100%有腎仔

但咁樣到下次主角英裝又要重生了 拎哂推圖石保底腎仔

忍一時唔重生,已經激鳩親自己
所以不停重生

喂 我只係重生咗2次
仲少過你一次喎

拎哂你D AC出黎講野再講

推圖石我都推完 係有D唔齊3章要翻打仲未保底到腎仔
到時就睇運同做倉鼠既能力 下下追保底 玩唔起

分身ac唔叫重生啦,有分別的

god去到第幾章?最多

嗱，我進化多嫁，得一次重生呀

角色升LV石挖左未 好多都係5/30/50 咁上下就拎到 呢度挖下又多1-2萬石

所以我幫你改名叫小忍真係無錯
D AC你持有哂
小浩2.0

白貓同咒術合作 LC有無機會

得啦得啦
唔洗個個爭住出黎搵位坐

未啊 升LV拎石未做 推完NH GOD未推

有都要等啦 完DS 應該差唔多排2週年預熱野啦掛 完埋2週先有可能有新合作我諗

GOD打一場命都短幾年
郁下都幾百萬血

咁挖下啦 好多舊角搞到50LV就加埋有600石 唔錯架

冇
遲下同死神，因為動畫播返

根據FF 呢類型tactic game
需然一定唔夠d 屈機打法勁 但debuff手戰術價值大 同埋取代性應該低

流明 SH 總有一日出頭天

番工擺低掛咪得
BTW每關出石係咪同H一樣咁多?

god到底有幾長 好幾個post前已經有問但冇人理

五條悟

用藥水升下先 保底腎仔又課少PACK

而家都有水著係全能型debuff王 不過實用性都算係偏低咁

死神正 我好鐘意死神
雖然千年血戰爛到仆街
鬼滅都好想 但應該貴到仆街

Combo 斬到你一項血

都係 可能5月先有可能有新合作

死神好細個果陣睇到最後的月牙天衝之後果篇就棄左

個陣我推到1尾

隻王3百幾萬血姐

個陣巴哈仔話掛機既效率,叫人掛GOD

我打完一次,比佢AUTO周回一場2-3分鐘
那來效率

都幾癲 2月DMC 3月DS 4月週年 DS同週年中間仲有機會sip多隻普角黎PICKUP (技師咁)

由1月開始 COMBO未停過

唔夠刷手巴多

隻驚啲合作都好密 無得抖
個銀包

見到PAD同MARVEL合作
梗係想LC同MARVEL合作啦
MARVEL而家要狂推新劇,易咗傾合作架

如果有五條悟真係好吸引

所以今期選擇左軍師放棄DS

我都搞晒
多萬幾石，落海

我個陣睇到藍染一野秒東獅郎就無再睇

棄得啱 因為打完藍染之後就開始爛

今晚番去食藥水搞 保底軍師 差80抽

冇愛既合作可以飛
個人真係得轉生，死神依類先會追下

軍師大把機會抽
合作唔知幾時再復刻

分分鐘又要重生

釘姐

Ds我都無興趣 但想要科燈

鬼刃同樹劍 pvp好撚痴 見到都唔想打

有無pvp心得分享下

追ark=on居，黑起上黎可以幾萬石都冇，我隻分手3萬石都追唔到便利車，依家做緊登入account

0秒過關

可唔可以share模擬抽個網過下手癮

司爆擊無視防？ 對高防敵人有著數
如果隻驚涯得到未來應該會有唔同高難度boss 挑戰（爆物防、爆魔防、狀態免疫） 第時第一物防打手

Btw 令我諗起司似Ro 爆刺 琥珀二刀連擊

已經有千空 同埋軍師都抽到220 無理由唔保埋佢

試咗吓，要20pack先中到張UR

Cls打到幾時先可以再升

F5完可能一下就中

腎仔算唔算完勝yoda

班架仔懶到 仲唔出幻片

全屬地位取代唔到架喎 你減人地屬係代表你由完全打唔入變叫做打得入

無屬

攻擊層面應該未到
但自保 隊伍平衡就一定完勝

聽聞架仔將佢在PVP 砌到成隻坦咁, 基本上無得秒, 阻唔到佢出無詠冰法

會唔會開場賣血換mp出樹降, 再靠暴擊吸番滿

有MP 唔係連COMBO COM死應該都好難秒

賣血好似PVP用唔到?

問題係你要一開波就手操4隻集火都幾煩

係? 今晚試下先

樣都係完勝，結論都係完勝

中硬？

我都代抽 必中一隻 前提係更新完我入左驚先

有一間冇加價，仲有14萬石

屌佢經驗水都派得特別孤鳩寒

4點都唔出幻片
想幾點收工

收到WIND
話工程師夾帶走左佬

宜家LC等執

成個Ip賣比小浩，我地課比佢都唔小，一樣咗玩姐

又係時間做下打手

我手持兩隻...唔好拖我落水

此方巴依家預備左幾多石抽ds

就黎好似雷姆大貓呢D咁

唔洗吹奏都知佢係好撚勁

主腳團英裝唔駛問都知勁 肯定最高Tier先

8萬鬆D
睇下張卷會中咩而用幾多鑽

中司

司宜家改到咁勁
中都無壞了

台服開英雄祭 果2隻配菜都可以拎黎開英雄祭 笑死

呀，重生又幾好玩wo

多石帳搞掂?

說好的唔重生？

刷手巴比左個佢

你信呀?

台服比狗玩

但福利唔差

我未轉日之前都課左唔少係台服
而家每日登入算

台伏比狗玩

未有科燈又想過手癮

火雷十賢臣是非常早期的角色，強度很明顯有落差，英雄降臨祭又是久久一次，如果連英雄降臨祭都不照順序出的話那神徒以前的角色放在後面出根本賺不了錢

放愈搵先愈搵錢
屌你D台仔D諗法真係

佢應該係覺得太遲出啲人已經走晒

其實都唔會趕客
台服還台服
日服還日服
D台仔硬要將兩個服疊埋一齊黎講
呢兩隻野當時一出火法條女根本勁到仆街
以返台服宜家進度黎講,呢條女根本T0既料
自己要用未來視去睇隻GAME點玩就67囉
當到台服出莉莉個陣,D人就話後面又有軍師
唔洗抽黎玩LU

170抽中千空，兩隻司，科燈，鬼刃

抽極都無科燈張ark
驚左了

キャラ
石神千空石神千空
未入手 コハクコハク
未入手 獅子王司獅子王司
1体入手!
アーク
科学の灯科学の灯
4個入手! 硫酸の泉硫酸の泉
1個入手!

3萬3鑽

係多一個選擇比自己

甘心做狗被搾壓

20抽中科燈
當贏咗

明天目標千空+科燈中到就掂，唔貪心，分身唔擔心，但正身真係冇咩石

台伏黎緊出個隻雷屬好一土
我有專登練下佢
四天煌雷陣

係咪諗住唔出幻片

只求科燈 本身佢送兩張卷
已經夠晒 求主俾科燈我

一張

1張

社工的道德淪落？

一張都好
好過無

想問下腎仔有咩技一定要
次次睇youtube都係得日文片, 唔是太聽得明

佢有list晒點build

收費代衝主線/肝活動
收費睇下邊度推起,有咩角,有咩ARK

亂點星盤既一律唔接重生可能會仲好

660抽先中千空

唔洗con機就話姐，如果唔三冠+pay鑽con機即係我買你時間幫我掛機炸wo

未練好又想衝係要CON機架啦
點死一隻學好咩技同你亂點都差好遠

同樣50/108既軍師,你唔點優先技
傷害同打關既速度差一大段距離

見到鬼刃同樹劍 skip咗佢
升哂4隻108星盤 學哂基本技能
打到高少少lv 最好手動殺哂d巫女同法師先 emt or lily 佢地招全體魔法會係咁打到你停頓
我用劍機 大貓 加護 巫女

想問下點解依個阿伯都識我賢帝招裂地噴火個魔法？？

樹屬黎

除左超法
其他魔法都可以係ARK學
宜家超法係得幾隻有
超冰:腎帝,EMT (EMT個招特別D)
超樹:腎帝
超光:LILI
超雷:加護
無屬:YODA
好似未有超暗同超火

同埋YODA星盤都有幾屬魔法可以學到

台伏送咁多石，日伏幾時跟下

無巫女

而家開台伏ac登入1年應該可以草到20萬石

個個活動就登入送幾千石

夠保底兩隻角色

LOGIN到台服出軍師英裝

講真台服如果唔係進度慢，佢地送咁多石，儲返一年半載真係幾正

雖然聽話個代理閪

但佢當一隻新GAME咁出
追太快D人又話佢食相好難睇,為左賺錢乜都做得出
出得慢又話人地追唔上日服進度

佢無神神彈個聖劍合作都真係算係咁

咁依招裂地噴火係咪要靠ur個神都學番黎？
即係依個阿伯都曾經掛過神都？
神都咁多人想要係咪因為招大
賢帝招超冰係咪有幾枝光插落地下然後爆開果招？ 好渣炸wo果招

當抽左了
留石2週年

你聽日唔上黎呢到先可以當抽左
唔係既話追追下post就會走左去抽

神都個招好似係大暗黎
YODA星盤都有附帶幾招屬魔法

腎帝招超冰45MP架,係全部凍結然後爆廿幾HIT

神都咁多人想要一黎佢ARK件裝,二黎主動技效果,三黎佢LV10有得比D角色學魔武

我諗緊抽唔抽角色
呢家用緊賢帝 樹劍 技師
想踢走隻技師

咪有張必5星

係喎 on99左

等睇聽日個個抽齊新野單吊科燈

我冇一招係扣45mp既冰扣wo
可能星盤未學到
多謝你既耐心解答

應該會有好多海豹

分享喜悅

因為你未學到

等睇聽日又重生潮抽唔中科燈

千空科燈搞到破產

聖劍真係不過不失，張FF都叫實用

妓c 好勁嫁

架仔網T3

塔個啲裝有冇用？ 換咩好

終於打完一個AC主線
亂點星盤真係好痛苦
要不斷洗D DMC NERO出黎用

反正正身都有神都同破神，聽日最緊要抽中千空，科燈唔中都可以收手等兩周年先課爆佢

現實就好

求各位加我隻賢仔
要人幫手打活動

7LV 喊出黎 D路人全部廢到飛起

冇v 又未必玩加護真心唔使追

我係唔會加你

個個都係20幾lv 仲要星盤幾格屌la 星用佢地，我自己都食唔到冇死果20 石

加la 加la我會送禮比大家

到5-3卡關了

但如果無劍機可以一戰，好多巴打重生無劍機

又重生

琥珀靚過劍機

有冇巴打賣帳 想買返個勁到痴線嘅帳重生

去股票網睇啦

我想問有V專確率上異常，技再用啲XX研究的話，個確率係疊加/分開兩次計/只計其中一個？

無咩心水

之前賣高練個D巴打
你要等佢地出現

YOUTUBE無神神飛返魔力寶貝D BGM
好懷念以前玩ONLINE GAME
宜家真係比手遊搞到無哂個種玩ONLINE GAME既感覺

疊

因為魔水黎緊出直營經典服

你個劍gay 皇龍

人地講緊既係勁到癡線
我個個垃圾不值一提

我個要塞大貓但冇石挖了

有V但主力但丁+腎帝+V

我諗聽日抽埋千空就唔洗升V等pvp再諗

暫時黎講V個控場仲係幾重要 同yoda果D一樣 係呢方面佢算係取代唔到 但又未到點都要入隻係隊先過到關既地步

TG佢睇下囉

好懷念以前擺檔接單挖礦拎去賣

係，V黎講pvp同塔係勁，但我進度未咁快去到，所以V對我黎講暫時唔係必要

頂住先，冇咩點練，不過夠打故事

想要D咩

免費服即係商城化 只係大宇懶管懶搞 其實而家個正服一早轉左點數卡商城玩法 但就無改走月費制照CAP你水 仲每個月都有包月包季送寵 我諗KEEP住JOIN既個月費都去到2046了 所以預計到呢隻應該都係好CAP水

想玩石器多過魔力

算啦 我中過M版2次伏 第3次無入了 成功被佢消費哂我對石器既感情

12分組合

唔敢再掂ONLINE GAME
以前掂邊隻都好重課
無論正/私服

我寧願依家d 手遊好似以前online game 咁玩月費制/比錢買隻game

做藥水去賣

都無咩可能 隔2個禮拜出隻新野就可以CAP到幾PACK返黎 月費果D成個月先收你果一百幾十
魔力正服玩法係賣福袋抽王寵 以前我試過買左2K點數卡都無出貨就棄左

有人醫院幫人醫傷收錢

玩魔獸世界比開月費 唔洗點課金
頂多拎月卡換下G 咪120蚊成百萬G慢慢洗

以前細個交易成日比人呃左個0

仲有巨商,由個陣開始就對D數字好敏感

3000INT!?

3038J死

我有要塞大貓加科燈v

我都招下好友先

以前細個電腦唔夠勁
邊玩到魔獸

細個唔俾人呃下
大個就俾人呃得仲甘

ONLINE最癲真係
魔力,三小俠,巨商
巨商私/國服
個陣真係課金課到...

嚇我唔到既，張ark加左4百幾

有冇配技分享

未滿星盤未齊技 由其學住用

中練度岩唔岩 主線N6 H5-6 100LV關未打
冇UR
角: EMT 大貓 魔王 尤達 LILY 泳裝 皇子 樹劍 V+但丁連專 腎仔
ARK: DMC LRx2 科燈 聖劍FF 暴風龍 其他基本野都有

V已經練好左可以2秒周回

玩完WOW玩唔番其他同期既ONLINE GAME
好憎以前D GAME要搶BOSS打
又要課金抽時裝, 又要升武器買防爆卷/防降LV卷

搶boss真心on9

見到社工加我
加唔加佢好呢

LFO課好撚多

當然加la

wow 真係好岀色

記得以前有隻GAME叫ECO
要通頂係度等D 低LV BOSS, 會出背部推進器
就係跑圖快過人地, 又有特殊既移動方式
但隻BOSS係比人摸一下就死, 成堆人係度部住隻BOSS ON99
得一個人會執到

雖然我玩WOW獵人都會捉靈獸果D, 但起碼有UI提你幾時出現隻野
係咁上下時間先去果度等

是日笑話：我唔會重生！

一陣賣埋自己個高進ac 仲好笑

咁樣好D

有呀
你預幾錢筆直先

好撚正我自己都覺得好笑

好啦
見你咁樣我加你好友啦

又清左啲位 8lv技 加左出聲

勁到痴線既ac點既樣的？想望望

見到巴哈有人講成千抽都無UR神都 弱撚智驚

有冇生成器

e 期好撚黑，唔想燈你，在心中

大陸網

難D燈到我
歐氣十足

佢係終極黑仔王

賣AC
中練度 主線N6 H5-6 100LV關未打
冇UR
角: EMT 大貓 魔王 尤達 LILY 泳裝 皇子 樹劍 V+但丁連專 腎仔
ARK: DMC LRx2 科燈 聖劍FF 暴風龍 其他基本野都有

V已經練好左可以2秒周回
TG:

之前幾個post好似有個高練想放，齊DMC專，齊英
練好曬，100LV關打曬，買返來觀賞多，冇咩野做咁

有神V用

皇龍機劍換
OK?

背刺王

皇龍劍機留返俾有需要既巴打接手

冇UR?冇UR同重要既LR都好難保值wo

魚旦巴果個lor
要塞大貓,破神加護,神刀賢仔

睇黎我可以拎黎做目標，睇下抽唔抽到咁夾

你未經過過上兩個星期性劍科燈既日子
d人為左性劍科燈,連雙UR都唔要就左去重生

目前破神但丁，神都賢仔，睇下兩周年會唔會有機會上3UR

Lee d算唔算

咁講啦，依類驚，如果睇一期半期或者真係LR/SSR配角色係meta，但長遠睇UR點都實際好多，不過如果得1張UR既話真係重生都冇所謂

唔夠大力 練多2星期，等yoda出關炸9佢

終於推到H3-1
番工開始忙 冇得邊hea 邊推圖

依個真係好撚癲，見d人問6萬yen得唔得

武力帝國ok wor
敵人數量+物傷
最多30%

因為 70000 YEN都幾肯定你抽唔齊咁多樣野

點睇都係普SSR實際
LR都係 某d好好用
相反呢隻Game唔會無左UR就唔得

幫襯我呀嘛

岩呀

買得小浩ac普SSR唔太擔心LR慢慢黎啦

佢聖靈藥唔復刻/下放玩技能都會有批叫春想要

呢隻game既ark實用度
應該要以打boss黎計
普通推圖掛機，有隻法師就得

可能遲D出D一堆小怪既BOSS呢

普攻流v 世一

前排唔少人為左某2/3張SSR
小浩有D無砂蟲
最後抽唔到D人咪又係再重生

Click左gametrade條link 連登即彈個廣告出黎

一代版本一代神，遲下應該有野取代V既

不過個ARK真係好配合司

普攻流軍師

我係好想買魚旦巴呢個

GOOGLE在偷聽

依獲真係要睇埋兩周年點先

你有咩係唔想買?

等到2年

DS同軍師都完左了

到時佢會買曬連登所有有價值既ac

7萬羊抵屌
我想買了
係咪有得代購?

買黎等出多人mode carry我地

咁有小浩，怕咩

MK有D鋪頭有得代購
但買數據野唔知佢地會點計個手續費

你個皇龍 劍機唔想買

淘寶有

前題係小浩要有囉
唔好諗到佢好似萬能乜都有

好似已經賣左 見到咩終了

之前呢個網,我記得有巴打貼咗出嚟,係有專人代購
仲話可以幫手殺價

取引が終了しました

魚旦巴打
想買你分身AC了

SORRY
我已經無出售了

POST多次

賣AC
中練度 主線N6 H5-6 100LV關未打
冇UR
角: EMT 大貓 腎仔 魔王 尤達 LILY 泳裝 皇子 V+但丁連專 樹劍
ARK: DMC LRx2 科燈 聖劍FF 暴風龍 其他基本野都有

V已經練好左可以2秒周回
TG:

岩啦，兩周年出個9600，等我主帳出第3張UR再賣ac賣比大家$5000

我抽埋DS睇下點
果時tg搵我
Ark: 要塞 破神 神都 機龍 情人節LR 大部分LR都有 冇合作
角: 加護 腎 大貓 Yoda 歌姬 V(冇專 有v書）劍聖 樹劍 技師 鬼刃

人地有機女雷姆EMT 你有咩

我有碌柒

Edited

冇理由唔g持

G持

賣比佢岩架啦

小浩2.0

未有你th

不過魚蛋個帳
刷手巴會唔會突然有興趣
然後出價

冇絕版ark
刷手巴睇唔上眼

主號有神刀賢未

我而家個主ac係同魚旦巴買

等我叫佢上黎睇下先

未....
一陣想課課佢

但佢應該未必會想要
佢本身都有神刀同破神

已經分唔到個post係討論遊戲定帳號交易

佢搵緊野收藏
琴日仲問我有咩好玩

why not both

真 成日買黎賣去

重生都係遊戲內容

希望魚旦巴分身AC 非到出汁
咁我可以接手...

自己諗啦，lee到服務有
代練，代抽，賣acc

呢度係
9UP的克勞迪亞
除左買賣,仲有代練
講其他GAME

排隊啦

鬥多錢

為左買AC可以去到幾盡

個個係到爭佢個AC做咩

好狗

但大家都好和平
唔似其他
屌黎屌去

佢個AC有D咩咁多人搶

我頭先TG都咁同佢講
心情好矛盾
唔想咀咒佢非
但佢唔非 又唔會賣AC

其實仲有冇巴打有雙UR低進度AC放？

要塞大貓 破神加護 神刀賢呀

3UR
咁岩3隻UR
都有佢既完美角

我有神都UR+皇龍UR+千空
你有冇興? 原價放 低進度

忍一時巴有個呀

唔好亂改名啦
明明係神腎

我唔係叫小忍咩?

人地鬼知你叫小忍咩

唔怪得 不過我都有破神+神都+科燈+聖劍FF

有性趣，想望＋1

代抽DS合作，品質高服務好包你第度搵唔到

巴打賣唔賣AC?

之前刷手巴幫人掉出黎賣個個仲靚
魚蛋巴呢個都有得揮下

出現了

上面有一個 要塞大貓 皇龍機女 破神加護 腎帝 雷姆+LR EMT+LR DMC齊

屌我ok?想比人狠狠咁屌

你去第二D POST快D

嗰條友冇晒聲氣
都唔知賣咗未

唔屌男人

差唔多齊合作AC WO 有D料

唔係免費嘅咩?

仲有機劍 巫女

發夢個陣我應該係免費既

黎緊仲有科燈可以補返 咁如果收到都幾正

可惜
取引が終了しました

上釣啦

魚蛋巴隻號。。。我上個po問過了

270仲未有軍師 準備保底

打多9000石就有腎仔了,恭喜你

i know that feel bro

巫女 水著 v nero 琥珀
魔界王 要塞 破神

井開左：5藍3紅
唔知算咩進度

再POST換錢課金

賣AC
中練度 主線N6 H5-6 100LV關未打
冇UR
角: EMT 大貓 魔王 尤達 LILY 泳裝 皇子 樹劍 V+但丁連專 腎仔
ARK: DMC LRx2 科燈 聖劍FF 暴風龍 其他基本野都有

V已經練好左可以2秒周回
TG:

仲有咩角

Re0雙lr dmc雙lr 齊？
有埋要塞 皇龍 破神？
係既話又幾吸引喎

唔知，佢都無再搵過我

刷手巴又有正嘢

挖緊角色石 無曬藥水

機劍巫女依d祭腳好死，係齊4張合作lr依下吸引

好似無乜...咩樹霸果d，隻號唔係咩值錢野

依隻邊忽正

賣成7萬羊
但好似賣咗了

自
睇錯回覆
出番去先

Sosad
未賣既話真係買得過

我差三十抽都準備掛

有腎仔推god都幾輕鬆 岩岩推完第一章
V 蛋丁 腎仔

仲有半完全體 皇龍機女
不定期換

2秒V推乜都快
加埋腎仔谷上限 完美

推一關God有幾石？

咪同普通果D一樣

So9sad

話說出左幻技都無人討論 應該好垃圾

出左啦咩

玩背刺 正面攻擊全部當背面打
但係樣衰唔係個個岩

睇第7個留言
台仔買多石AC 一開入面有皇龍....

出左
個盤無咩特別

可能買初始扮多石

原來幻先係奶媽

呢張LR ARK 其實係咪好勁

for 司同槍角only 仲有招暗爆第一次放出黎ARK俾人學囉

個性①
メンタリスト：
使來自敵人的ソーサラー特攻效果無效化、
進行物理攻擊時、有機率賦與敵人"受到的傷害提升30%"的DEBUFF、
將從正面發動的攻擊全部轉為背後攻擊

個性②
巧みな話術：
戰鬪開始時與自身陷入瀕死狀態時、使自己以外的我方成員物理攻撃的傷害+25%・
使屬於【科学】魔法的傷害+25%・賦予自己容易成為敵人的目標的效果
(技能滿等的狀態下/效果為開發中內容)
特技1：
妖術かけちゃうよ～
以目標為中心對中範圍的敵人進行遠距離的連續攻擊、有機率賦與敵人呪い狀態(無法使用特技)
特技2：
薄っぺらな言葉 賦予我方全體一定時間後會使SCT回復5秒的效果
特技3：
声帯模写
以目標為中心對廣範圍的敵人進行遠距離的連續攻擊、並有機率賦與敵人物理攻擊傷害-20%的效果
超必殺技：
花言葉は「嘘つき」
對各個敵人耐性最低的屬性耐性賦予サークル魔法的效果、賦予我方全體一定時間後會使MP回復50的效果

在能力盤上能學會的技能
(技能滿等的狀態下/效果為開發中內容)
(紅色文字為初次登場技能)
武器に細工
(技能)
戰鬥開始時、賦予敵方全體STR-20%與爆擊率-20%的DEBUFF
すり替えマジック
(技能) 進行物理攻擊時、有機率將敵人的STR・INT・DEF・MND的BUFF轉變為DEBUFF
偽りの報告
(技能) 當我方陷入死亡狀態時、賦予BOSS怪物STR-35%、MND-35%的DEBUFF
※僅限自身存活時才有效果
コーラを飲む
(技能) 偶爾會回復HP與MP
血糊袋のガード
(技能)
有機率使受到的傷害變為0
ガラスのレコード 大幅回復我方全體的HP、並回復SCT
超ヤベー薬(衰弱) 使敵人單體的STR・INT下降25%
超ヤベー薬(疲労) 使敵人單體的DEF・MND下降25%
ウルトラヤベー薬 大幅降低敵方單體的全屬性耐性
MPアップ極
使MP提升20%
クリティカルアップII
使爆擊率提升5%
クリティカルアップIII 使爆擊率提升8%
プラウドフォース 爆擊時，會回復HP
蜃気楼 有機驢能夠回復物理攻擊
オートバリア 永久持有マジックバリア的效果(使受到的魔法傷害減少15%)
オートヘイスト 永久持有ヘイスト的效果(特技回復速度提升25%)
無属性アタックレイズ2 使無屬性攻擊的威力提升30%
無クリティカルレイズ 使無屬性攻擊的爆擊率提升5%、並使爆擊時的威力提升50%
女神のキス 進行普通攻擊時、有機率吸收2%的MP
不意打ち 從背後攻擊時使傷害提升50%
背閃撃 從背後進行物理攻擊時使傷害提升50%
リバースクロス 從背後進行物理攻擊時、使爆擊率提升5%並使爆擊時的威力提升50%
服ハイブースト 裝備服時使DEF與MND提升10%、並使物理攻擊傷害提升10%
デコイ HP變成0的時候、自動回歸到戰場上1次(小幅回復HP)

個性①
メンタリスト：
使來自敵人的ソーサラー特攻效果無效化、
進行物理攻擊時、有機率賦與敵人"受到的傷害提升30%"的DEBUFF、
將從正面發動的攻擊全部轉為背後攻擊

念起英雄祭隻功夫佬

將從正面發動的攻擊全部轉為背後攻擊
其實算唔算勁

係咪有人搵緊勁acc?

呢個得破神詐喎

不意打,背閃擊

如果有帶呢兩招, 加好多傷咁

有皇龍

純粹係低cost 高傷技 因為本身限制好高 要背後發動先計數
50% +30%

15萬羊...傻咗咩

重點

都係無屬角

原來佢自帶其實total 都係6sc

係 所以變相唔抵 因為星盤有 如果星盤無呢2招帶另外2招高COST 既增傷技反而抵玩

無属性アタックレイズ2
無クリティカルレイズ
女神のキス
呢3招

佢個性同星盤都無突破上限 得9999 應該又係輕鬆上上限做SUP

嘩有無12
妓c都只係自帶無2

大貓機女加護雷母全部冇升既佢

無2姐 另一招係無屬性會暴擊同爆傷

呢隻個定位有D不明
幾萬能下 但隊伍位置又唔多

唔可以單計呢兩招既SC WO
本身果2招發動極難 個性幫你全部發動 呢個個性都值錢
即係你基本就有1.3x1.5既傷害 仲可以同爆擊疊加
就咁睇火力應該冇問題 易打到上限
應該係NERO D FD 低SC就頂傷

オートヘイスト 永久持有ヘイスト的效果(特技回復速度提升25%)
e招都14sc
點睇都唔似主力輸出

但問題係佢上限得9999 上限係無擔心過既

我覺得似無屬DEBUFF坦?
佢個性2有嘲諷

想問寶箱47同48號點有?
我睇返攻略網個位置但係果個位冇野

我覺得又係一隻岩新手開局用 唔使點練就傷害爆炸
後期轉做SUP/坦

仲要係無屬,唔食賢仔同千空buff

攪到我d post中間個廣告都係賣acc

抽中左先諗配技啦LR黎嫁
抽得未

佢係物理增傷, 都係同腎仔唔夾

呢個都無壞既
等下架仔TEST啦
好奇怪既定位角
但睇佢盤應該好易打出上限

話說, 佢自帶科燈最尾果招技

ガラスのレコード 大幅回復我方全體的HP、並回復SCT

佢特技2都係回SCT5秒

佢扮到把聲還原度高

仲有招

血糊袋のガード
(技能)
有機率使受到的傷害變為0

歌女首歌幾好聽講真

有特色但唔實用

對有收集控黎講

實唔實用都會比佢地抽出黎
要睇下佢既嘲諷實唔實用
有隻野嘲下差好遠

未見千空ark
千空ark 好似係自己死左既人,會將d數值加落自己度
配 "當我方陷入死亡狀態時、賦予BOSS怪物STR-35%、MND-35%的DEBUFF"

但佢定位唔係坦 如果隻黑騎有嘲 我升爆

想重生了
有冇巴打屌醒我

不了,我今日重生了

收我AC

血糊袋のガード
(技能)
有機率使受到的傷害變為0

有呢招當佢機率10%
比人打10下有1下扣0

然後自己再

コーラを飲む
(技能) 偶爾會回復HP與MP.

你AC有咩嘢?

刷手巴個正AC 我讓畀個FRD 玩(氹佢入坑)
所以我而家得返初始AC
好想重生

呢張比V幾岩用

ガラスのレコード 呢招 都係回5秒?
其實幻同物理打手幾夾
有D想抽了

何以見得

V我配異常流算
放棄科燈添

如果佢自身回SCT係快既話

應該可以係咁幫隊友回SCT

要塞大貓 皇龍 劍機 腎仔神都
想重生了

唔係話有將死左既隊友繼承既技咩

但太脆 應該血防都唔高
學軍師咁build up坦

你有隻大力打手咪隻V可以專上狀態

個多石號抽到得番5千石先有腎仔同神都

仲玩唔玩好

係囉 佢攻擊仲有易傷30%
係RPG黎講係幾勁..
睇星盤佢要打到上限唔難,仲要無屬, 學技應該走坦/SUP向

買定多石帳抽神刀賢+ds

又聖靈藥,狂禁回SCT特技

FF普攻流劍雞

留住,然後買多幾個AC搏下

都係要TEST
要整硬佢唔難
但整硬佢既ARK 十年都未升到佢地

我覺得啲嘲諷技冇乜料到4SC嗰招咁

就係千空ark 未有其他野流出

有呢隻可能唔洗聖靈藥啦

2技回SCT, 科學全隊補血又回SCT
本身佢仲常駐減CD

神都UR+皇龍UR+千空+旦丁+NERO 岩唔岩?

KEEP住先

然後再試多2/3個望下

睇下ds d 送抽抽成點先lor

爆2,爆3,
爆擊回血
自己又機率回血MP
2技又回SCT
又有科燈尾技
睇下專武
分分鐘星盤無+上限,可能就係專武度

屌你老尾隻v就唔識入場開一技
究竟係乜撚問題呀!!!!!!!!!!!!!!!!

闇屬打break+100%搭3技超快，搭埋break技

加快暖機遮 聖靈0暖機

如果佢自身回SCT好快,分分鐘都唔洗聖藥
佢又自帶女神之吻

Btw 幻加FF咪

我覺得係半SUP打手 輔隊友輸出果種

專武: 電話,物理上限+5000

你依家1技滿係咪4格？

但帶左招嘲諷

要有兩下特技1STR要大過INT

你放個build 上黎睇下

司唔配呢張LR 都可以3下3技入BREAK 配埋既話可能兩下就入BREAK
打BREAK都係交番比D專打BREAK既角色啦
用V黎打BREAK有D浪費 加上佢出特3個距離都幾危險下

會唔會係佢支可樂...

睇埋聽日先知體質如何

3格就滿左了

結論都係要聽日先知
不過睇盤分分鐘係NERO D FD

破防有司同妓女

真wo仲要自帶女神

str要大過int
入場要有兩格一技 (v書+特技1reload/電話亭）
唔可以學特技一上限數+1
要入場2/3格1技先會秒出

熄左佢

我知咩事了
隻v一帶其他角就唔識開
帶劍聖先識...

有幾多人會將張卷射俾幻pool

個性邊熜到

想試下夾蛋丁
技能迴轉咁快, 應該好撚爽

軍師3技兩下break

即係你STR唔夠高

我會係第一彈射比幻POOL先
硬係覺得會中司

唉好on9 快d練好招攻攻極算
如果要str>int
我學左招魔極都唔裝得

9.5應該走唔甩

屌,係wo個性2

我都係射俾幻pool 始終覺得克 又玩兩屬魔有d窄 軍師 千空都勁 佢玩得兩屬難上大台 係偷野刷素材有用

我唔中千空同女就得

應該咁講
反正好多人都係ALL IN POOL2
咁點解唔將卷搏幻?
有無道理先

想知咩進度？同埋仲有幾多石

抽晒佢咪得

唔裝秒唔到?

唔裝差4000血

攻極一定要練啦隻隻物理角都用

有幾個多石帳直頭ur 影都唔見

追ur真係好恐怖

過來人同你講聲 加油

我無石抽

你保底左啦？我仲挖緊

邊有咁多人真係可能雙POOL咁抽
唔計課金既巴打們

好撚癲

雷姆係100SC
加護98SC
DMC 3子92-96SC

但係咁勁既話仲有咩好玩,又冇再高難度,唯一就係玩PVP

仆街了連3次模擬器頭20抽中科燈，聽日一定唔撚中

放9棄左

5-3隻撚屌點打
打到1/4又打唔入
去到第二關又秒

嘩 7幻羊 好抵

低進 好似N2
冇石,要自己打

仲用石追緊ur 當抽sc. 聽日ds已經打算完全放棄

你個名

隻野識回血要自己夠大力或者靠break殺

好友揀過隻

收費代打主線

抽ur真係地獄黎 軍師都叫有終點可以望到

認同～試咗兩個都係補底腎仔無神都
所以我都係繼續玩返冇UR個主號算，放低UR呢個心癮

抽到已經係條氣唔順問題 雖然有人成千抽都無 我果幾百抽唔算乜野，但真係好撚嬲

但有腎仔個心就會想追 反之亦然

tg?

追到腎仔先就收手 反之都係300就見到終點姐
神都未到無佢唔得

一張UR全隊受益 其實好正

所以我成日1516，又想收個雙UR帳重生，但又覺得唔繼續玩自己個冇UR主號好浪費

個45秒減佢全體屬性
抵左

你唔SET止蝕位既死追太甘 中左腎仔仲追既唔通真係當抽SC咁痴線咩

我就係咁痴線 已經94sc

追到100sc
超強

用哂D100LV好友

洗好友全部50-60LV
乜料

我知有DS 已經留左止蝕位 完DS都未完腎仔 真係唔急而家就抽到有

隻GAME仲會更新的, 唔好忘記

買黎自己試下唔同組合都大把野玩
7萬羊 呢到D巴打課金個數都唔止

練好左兩秒V已經唔想重重左有雙UR下次再出新UR又未必中，仲有渡過成長期既痛苦

有冇人知

好簡單 你買隻多石帳, 抽神刀賢番黎
再自己感受下係咪咁值得RE
我試完就覺得唔太值

我明

果然係資深賭徒

15萬又爆死左冇神刀

仲夠唔夠錢食飯

賢仔招冰要近距離 用落硬係唔順手

總數幾多
一陣有幾多人睇完呢個POST走去課金

當佢法師用算啦

佢連隻腎仔都94SC

腎仔好用在佢招超冰
BTW我係講緊為左UR神都+腎仔重生

有機率即死
近都無計啦

此方巴 想問下代打主線d野

暫時唔洗住thx

佢係真魔法特技雙修角

學埋武轉特技啪啪聲

個機率好撚低 好似得2% 其實當係護身技算
手動既話根本唔會走去放

KONAPOBO
自己搵我

即係廿pack 左右

睇D證就數到

冰撚完再用特技3爆落去, 真係LF2冰火佬咁

係
佢仲有招-10%SCT回速
+30%特技

佢個胎盤真係一流一

我抽咗9萬石都係得2隻賢仔

好似玩緊RO咁 冰完再1技用雷劈佢